有無人覺得返工反而無返學咁大壓力？

啲大過你嘅人成日似住你未做過佢個位，講到自己個位幾撚難做，然後係咁講好掛住做你個位，講到你做啲野幾撚易幾撚輕鬆，講到自己好似好撚勁好撚捱得咁，但其實到你慢慢長大發覺其實2樣野根本唔同無得比，甚之自由度比以前高左同啲野對慣左，反而比以前輕鬆左

agger

唔係，返工壓力大好多
Ching返邊行

Jm9

樓主係咪仲後生
我後生時剛出來做嘢都係咁諗
到你出來做嘢一段時間
唔再係做𡃁仔做嘅嘢就唔係咁諗
最重要係你返學同剛出來做嘢係屋企養
老咗就係養屋企，到時嘅壓力又唔一樣
好好珍惜呢段時間啦

會計

同感做咗野好多年 從來冇一刻想返去讀書

真 一諗起以夢ce al點溫書 就唔想再讀書

Agger

返學真是壓力大，一試定生死果種感覺。

宜家就算做錯嘢，最極限都係俾人炒，仲要是犯下好嚴重嘅錯先有呢個機會。

雖然平時都是俾人屌壓力都好大下，但始終唔夠公開試果種壓逼感。

一試定生死真

返工唔係壓力卜， 係無力， 無力感的無力 。讀書可以勤力考高分，做野要做得妥當之餘，仲要各方滿意，好大學問

啱， 人越大越冇壓力,
壓力多數係源於不確定性，例如公開試

睇下邊個階段，中學以後，不論大學ive偽進，可能會輕鬆過返工。

中學同之前，堅攞命過返工，規距多多毫無自由，又冇錢收，想買部爛鳩遊戲機都難過登天

同埋多數黎講，打工仔放工放假，就真係自己時間; 學生放學放假，仲要做功課溫書補習